Het mooie gezicht was gewoon een beetje ernstiger dan de meeste meisjes en de prachtige ogen nogal plechtig; maar de welgevormde hand die op zijn arm rustte deed dat niet schud en de lippen waren stevig en stabiel.
En toch, wat een beproeving lag voor haar!
Lady Blankyre was erin geslaagd om enkele van haar vrienden te vertellen dat de grote erfgename werd verwacht, en deze hadden de informatie verspreid, zo als Esmeralda ging door de kamer met Lord Blankyre, allen die het hadden gehoord haar naam keek haar aan; in eerste instantie merkwaardig, en dan met meer verwondering dan ze zouden hebben gevoeld als ze bijvoorbeeld was verschenen het kostuum van een Australische aboriginal.
Dit mooie schepsel, met het roodgouden haar en grote, stralende ogen, deze gracieuze meisje in de prachtig rustige jurk, de grote erfgename die sommigen gelukkige advocaat had gevonden in het stof en vuil van een gouden veld!
Welke de krantenverslaggevers zijn zo dol op het noemen van "een sensatie" liep door de menigte, en weldra werd Lord Blankyre gestopt, en opgeroepen met enthousiaste verzoeken om een ​​introductie, en Esmeralda vond zelf omringd door een menigte mannen en vrouwen, die zo nieuwsgierig waren en opgewonden over haar alsof ze een bende waren geweest van 'de lagere' Klasse Ze hoorde de namen van de helden die tegen haar gemompeld waren en zag mannen buigen en vrouwen lachten aangenaam, en het was geen wonder dat de kleur begon op te stijgen in haar ivoren gezicht en haar hart eerder te verslaan onstuimig.
